[推到完場] 9:30 復仇勇者

呢套睇到我都好辛苦
leonardo無影帝都要有勤工

等睇cut到九彩